有無人有興眾籌整好一個黃色經濟圈APP...因為家下黃絲消費+18區經費個數係好大, 太多藍扮黃

好似19才子話
18區國慶請何CC唱歌
請杜文澤做MC

唔好意思 借一借位

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

飲食app: 和你eat
但應該加體育gyms, 強化自己人
開5金舖，增添資源

係咪成條供應鏈都係黃色?